從抽簽人數來估計黃藍絲比例

從二萬多人抽150人出來
再由O個150人再抽30人出來
最後只得4隻藍絲 (仲要有一隻係狗女)

我敢肯定而家10個裡面 8-9個黃 只有1個係藍

爛講 藍屍多數得把口 叫佢做多少少野 出席場合都不了

呢啲交流會，藍屍唔會出席。
所以唔洗J

冇可能
佢地咁鐘意刷存在感

8/9成藍絲係你我家中廢老,網都唔識上,報名出席活動?不了

又冇錢
出到黎又冇論據
講野又ererer得把大聲
我係淋病都唔想搵呢班人出黎柒撐自己啦

之前做個民調話73比, 我諗應該差唔多

藍絲背稿 好核突 派多d錢啦下次

點解有人信，150人真係random
現場我信係抽嘅，150如果全黃，文匯大公點算

全部都係黃
因為藍絲永遠都係沉默大多數

下次吹雞全部唔出席

下一場如果搞,
我諗150全部都是狗

索性唔報有個對話會

好多藍絲根本乜柒都唔理
總之搞到佢地搵食就唔得
更加唔會出席依d所謂嘅對話平台

我見好愛國阿叔阿嬸插左喺裡面
小心有人影大頭

你錯了
因為藍C多數都80% 老年, 20% 中年
入呢D坐談會又要講有SENSE既野, 又要申請
所以20% 中年藍....再抽未少左=-=

不過冇用了
個抽簽是人為的
150個名賽 起碼有30%比班狗自己玩

藍絲多廢老唔識報名
又同屋企啲後生割晒蓆無人幫佢哋搞

藍絲D名額應該被黑警取代了

大部份既藍都缺乏教育
呢啲場合唔係低知識水平既藍絲可以Handle到

所以下次對話會都要杯葛

其實唔好成日話杯葛
我地反而要用返佢個平台
不過唔係同佢對話
而係透過佢個平台去講我地要講既野
令佢地有反作用
咁先係上上策

係
但小心送頭

有晒身份證入去
講錯野 人生已完